合味道叻沙味好正

入面仲要有豆卜 索晒d叻沙湯汁
正

agger

巴打係邊買 搵唔返

其他新味有冇包膠

上星期係惠康買

隻隻都有包膠啦

香辣海鮮收你皮啦

食魚肉菜飯啦你

黑胡椒辣蟹好味d

依家made in china好柒難食wo

識傾
辣道 甜度 奶味 啱啱好

乜撚野

冬陰公冇得輸

勁撚難食喎 樓豬係咪伏9人